我有個idea

好似有得做咁， 但又冇錢請programmer, 又唔想自己寫， 可以點做？

放棄

It seems like "I have an idea" is more ubiquitous than "I have a dream" in present-day world.

賣屎忽

我想發達
pm 我‼️

買投胎卷

唔想比插屎忽

講個Idea出嚟畀人做

哩個idea總投資應該唔過幾千蚊
但係ROI = the sky is the limit

點可以拱手相攘

磚又唔撚拋，千奇唔好講出黎啊，收皮啦，屌你老母。

收皮屌你老母hr狗

呢句野玩咁多次仲有人俾負評
樓主你又仆街咗D，改到冇錢請人

你以為idea自己收埋就永遠都係你嘅咩
人人都有腦㗎啦 你諗到唔通人諗唔到
如果你覺得真係做到實賺嘅 借錢又好乜撚都好 揾人開咗個頭先

擺明假膠成班都動真火
香港IT狗壓力真係好大

講到個profit咁高又唔肯俾錢人做
你咪攬住個idea入棺材囉

搵學生做老襯

搵學生做

算啦 唉
我都唔expect我會係到揾到d咩勁人

如果我用平價請d intern番黎幫我做會唔會9 左d?!

下年暑假搵班IVE 仔搞搞佢
五千蚊應該請到6 個人 成個暑假幫你砌code

ive仔 intern冇錢
免費